# Beeinterns

Задание образовательной программы от beeline. Сайт свёрстан с макета в Figma: https://clck.ru/bY97M

В проекте используется нативные HTML, CSS, JS.

# Задание

1. Меню должно иметь вложенное меню второго уровня.
2. Пункты меню первого уровня должны скрываться и раскрываться по клику.
3. Контент должен скроллиться вниз, при этом основное меню и шапка должны быть зафиксированы.
4. Классы и стили должны быть правильно организованы, чтобы их можно было использовать повторно.
5. Эффекты стилизованы с помощью :hover :active и :checked.
6. Добавить фильтры по темам для группы "Все лекции".
7. Реализовать работу слайдера для главной категории.


